Nhận xét giao diện:
- Thêm chức năng tìm lịch thi đấu của từng đội bóng (OK)
- Làm sao đăng thông tin, các trang đăng thông tin (chưa có)
- Cho phép người dùng đăng thông tin (chưa có)
- Cho phép người dùng đánh giá các bài viết (rating), bình luận các trận đấu: có thể chọn từng trận để bình luận (giống vnexpress), chọn đội bóng yêu thích (chưa thấy).
- các phần thưởng cho thành viên tích cực?